七龍珠 龍珠Z 龍珠改 龍珠超 下套改咩名好？

龍珠真係好屈 出左咁耐都仲咁多fans睇
到而家龍珠超都唔會輸蝕比呢期d動畫漫畫
巨人同一拳超人都未必比得上
下套叫龍珠極 好似幾型
打大全王 全神

龍珠超已經山窮水盡，作畫差又吹太大

龍珠Z完就算啦

龍珠GT

龍珠：RE

龍吐珠

龍珠 極

龍珠 超2 改

近期宇宙生還篇換咗班底後好睇咗勁多

龍珠 激

動畫作畫近排好左好多，但劇情依舊，風格都走向兒童向

唔咁早點拖

你預左要睇漫畫補完

七你老母

龍珠 zgt改超